單反入門 D5500vsD5600vs70D?

上網做過reserach 3部其實差唔多 都幾岩心水
計性價比邊部會最抵玩
新手入門單反 畢值6000左右
如果有巴打有其他推介都可以介紹一下小弟

70d起碼同d7100比

我大半年前入咗D5500

姐係70d>d5600>d5500?

我見d5500好多人推薦
但d5600新啲 不過睇落內龍好似無乜分別

宜家出面D5500多數冇晒貨 屈鳩人買D6500

應該水貨仲有?